(813新聞)The Vamps因香港機場示威活動黎唔到

The Vamps stranded in Hong Kong and forced to sleep on airport floor due to protests
James McVey and Brad Simpson were stuck at the aiport for 24 hours - but admitted they were 'pro-democracy and pro-protest'

13:07, 13 AUG 2019

重點係, 佢哋唔介意, 仲支持我哋啊!

//Brad tweeted: "Jakarta we are on the way, so happy we could reschedule the show for tomorrow night! To the people of Hong Kong I send my love and support. X"

James added: "Nothing but love for the people of Hong Kong. Democratic liberty and the freedom to protest should both be seen as basic human rights... I’d sleep in an airport every night for that! So happy we were able to reschedule the show in Jakarta with such short notice."//